羊毛可以自然地去除異味，所以我可以連續穿兩天甚至三天，它們的襯墊足夠長時間徒步旅行，它們的基本圖案搭配牛仔褲和卡其褲都很好看。 最好的禮物通常是小包裝的耶雷米爾，2021年12月17日 
 克羅夫特的造型是哥特式的，她把經典的背心和卡其短褲換成了牛仔、皮革和太陽鏡。 2021年10月28日，《華盛頓郵報》 
 兩個穿著卡其短褲和polo衫的女人看著我們做筆記，一個在剪貼板上，另一個在一個小錄音機上聽寫。 |四月Sopkin | 2021年10月27日MIT技術評論| 
 皇冠和辦公室文件夾都是同樣的卡其色。 華盛頓是一座擁有宏偉紀念碑和聯邦建築的城市。 這些照片捕捉到了常常看不到的詩意細節。 凱爾西·艾布爾| 2021年7月30日|華盛頓郵報 
 我見到謝爾蓋時，他正穿著下班時的制服:一件卡其色t恤和一條軍用剩餘的褲子。 腐敗吞噬烏克蘭軍隊|Charles McPhedran | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 桑德斯穿著一件藍色牛津襯衫和一條不合身的有褶皺的卡其色西褲。 這個脾氣暴躁的社會主義者會破壞克林頓的加冕禮嗎? David Freedlander | 2014年7月2日|DAILY BEAST 
 伯格達爾身穿一件白色襯衫，繫著一條藍色領帶，穿著一條休閒的普通口袋卡其褲。 比爾·奧萊利，穆斯林獵人|迪恩·奧貝達拉| 2014年6月5日|每日野獸 
 條紋卡其色也可以用在系在腳踝處的運動褲上。 Chloé 2014春夏:現代異國風情|Liza Foreman | 2013年9月29日|DAILY BEAST 
 他穿著簡單的卡其褲和淺藍色有扣襯衫，沒有皮裙。 2013年8月23日，Kanye West在與Kris Jenner的荒誕訪談中首次亮相 
 他穿著卡其色的衣服——很受橫貫大陸的汽車遊客的影響。 神秘牧場|阿瑟·查普曼 
 冒險女孩們都穿得很像:棕色的馬褲、皮靴、卡其色的襯衫，還有與之相配的棕色絲綢領帶。 K酒吧的冒險女孩克萊爾·布蘭克 
 格溫穿著他的卡其色騎馬服，但那天早晨在舊金山是否會有人受到批評還很難說。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 卡什的卡其褲塞在裡面，上面有一個深褶。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 蘇茜·比林斯沒有穿卡其布和墨盒，穿著白色細布和淺藍色緞帶，顯得端莊端莊。 “六星農場的陽光橋女孩”埃莉諾·h·波特(埃莉諾·霍奇曼)